[收息波]曼城歐冠小組首名仲有1.1倍

打里昂/賀芬咸/薩克達依D三線隊都仲有1.1倍
馬會真係做慈善

要幾個月先收到錢
馬會拎左你舊錢翻左兩翻喇

小組首名 12/12截
3個月做定期有幾厘

安息

曼城會出局咩

三個月前德國

世界盃德國唔用辛尼都知輸硬

升到1.68水，發啦發啦